何妖系美樂拉票

妖孽橫行

成幅圖既含意就係
眾人皆醒佢獨醉

得一條友咁撚可憐
佢班白衫助選團呢

仲唔去恭喜何博士
阿唔係..已經唔係博士

河妖大限之日

地下幾乾淨
執哂啲葉

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

可以恭喜何褫奪博士

我今日如果經過實屌佢老母

單拖？

麻一麻佢先啦

理都唔使理，膠都費事派
都無街坊聽佢講野啦～

成個風燭殘年廢老咁，陰公洗唔洗添衣呀？

傻仔

推

竟然單拖 打鳩佢就岩啦

佢要揾人，100人都揾到，苦肉計，影下相算啦，或者同佢講實投佢(全家，朋友，同事)，比佢開心下